入嚟睇Poster估電影

兩年前玩過一次，幾好玩，玩法係cut poster某一part出嚟俾人估，盡量唔好cut淨成個人樣/成個字 大家都可以出題一齊玩

第二joker

第一係唔係dunkirk

不過幾接近

1. 1917
3. Portrait of a lady on fire

1.夕霧花園

1917

1.zombieland 2?

恆管俱樂部

1. fast and furious
2. joker
3. black swan

2. toys story4

1、3

淨係見到toy story 4

3. Richard jewell

3. maleficent ?

不過都係近年嘅戲

It

2. The Big Lebowski?

2 Jojo Rabbit
3 金都

又幾得意，留名

2 midsommar
3 the light house

第一doctor sleep

估中果啲我俾個正皮算，唔逐個覆

Well... thats just like... your opinion, man

到底係咩

3 少年的你

屌打錯，你啱

shut the fuck up danny

avengers 4？

3 parasite

1 marriage story
2 Irishman
3 parasite

1 good boys
2 pain and glory
3 ocean 8

第三唔會係千與千尋掛？

3

yes，突咗個頭出嚟

the Hateful eight

1 the favourite
2 以恩寵之名

cap其他位又怕冇特徵，呢三張應該會被秒

千與千尋有張咁嘅poster？

係8字不過舊戲

一係港產片？

1 once upon a time in hollywood
2 love actually
3 kill bill vol 1

2. venom

yes

1 madmax

3. dunkirk

幾好玩

咁我知，犯罪現場 早兩日睇完，爛爛地

得，cap難少少

一係打機果套，明珠好似岩岩播完

三係Paterson?

3 glass

2 the spectacular now

1仲以為係saw之類

1 好熟口面
2 us

我都抛磚先

1 叔叔

8 1/2

I, Daniel Blake

4月3周2日－墮胎日記
論盡我阿媽
偷拍

公司巴又入嚟秒殺

暫時未有人估：

4 係EXIT: 極限逃生

Poetry

Eyes Wide Shut

Eraserhead

Discreet Charm of the Bourgeoisie

21 Grams

勁

1. The witch

28周後?

2好熟

上面有人估咗，係八部半

3. Blinded by the light

5. 迷魂記

I’m the walrus. I’m the walrus.

1. Vertigo
2. American History X (?)
3. Spirited Away

中

2. All about My Mother
3. Harakiri

Suspiria (Amazon’s)
A Star is Born

Into the Wild (Wind?)

3 bohemian rhapsody

1 never look away

1 green book

終於有人估

Gerhard Richter

LM

1 G殺

第1張係Lincoln?

其實第一張係葉問4

1. 大象席地而坐
2. The Life of David Gale
3. 屍殺片場

1 roma
2 淪落人

最後一張john wick 3?

3 cold war?

終於中

第一張無雙

1 無雙

2 border

1 祖孽

2 毒裁者
3 爆辣刑警

俾你搶先

3 the distinguished citizen

1 殺死我阿媽
2 漫長的藉口

1 明天，我要和昨天的你約會
2 死無對證
3 天堂無門

3. IT2

3. 伊朗式分居

2 柔道龍虎榜
3 殺上癮

3. There will be blood

Citizen Kane

第三張Cinema Paradiso

第三張 Hot Fuzz

2.a beautiful life
3.落水狗

1 大佛普拉斯
2 邊個夠我薑
3 鎗火

1 喜瑪拉雅星

4. 魔鬼怪嬰
6. social network

1 short term 12

2 大象席地而坐

7. bad times at the el royale

Prestige
Fox catcher
天水圍的日與夜

海街女孩日記
換諜者
復仇勇者

第一張the theory of everything

3 失驚無神一家人

2 韓流怪嚇
3 黑社會以和為貴

3 係juno?

lalaland

3. 8部半

1. 大象席地而坐？

入門級拋下磚

The last one : city of god

2柔道龍虎榜？

1. 無主之作

3. john wick 3

1. 叔叔
2. Us?

1. Hardcore Henry

2. Instant Family 好似叫 失驚無神一家人

3. Cold War

無記錯係咪叫 玩謝大作家

3. Demolition

1. Dangal

分開出啦 點回呀

係咪2046

後面有人估中

你咪理我愛你
生前約死後
一家大晒

500 果個係 social network
手係 bad times at the el royale

5係維多利亞一號？

2 A Star Is born

1 ROMA

不過係港產片嚟

屌我見到第一張已經估到後面

2. Shutter island
3. 告白

3. Black swan

2 memento

3 carol

1 seven psychopaths
2 memento

1 the invisible guest 死無對證
3 carol

1 係 short term 12?

1. 聖殤
2. Cabin in the woods
3. The sixth sense

1. 母親的告白

3. Pi

1. 歲月神偷

2. 雲圖

3 低俗喜劇

Irréversible

舊片？

前年既戲